BLM 反警暴示威者抄足香港

香港反警暴，美國又跟，仲要抄到足，但性質根本唔同 ....

crazy ....

單就示威手法呢樣嘢冇話抄唔抄既，大家都不斷演化同學習姐

之前唔知邊度話 "greatly inspired by Hongkong protesters" ....

[和理非行動置頂] 831 和理非著黑衫 罷鐵 八達通阿